馬些路太太掛住C朗：好失落

【體育】皇家馬德里後衛馬些路的太太Alves坦言，自從基斯坦奴朗拿度離隊，整個生活變得很失落。

皇家馬德里球星馬些路（Marcelo）的太太Clarice Alves，日前接受訪問時透露基斯坦奴朗拿度離隊後，生活變得失落得多。原來，馬些路一家和C朗全家很好感情，「我跟他媽媽很熟稔，Georgina（C朗女友）也很好人，我兒子跟他小兒子很夾得來，所以全家感到有點無所適從，覺得很失落。」 Alves是巴西藝人，2006年陪伴馬些路移居馬德里，當年她才18歲，兩人目前養育兩個兒子，她的最新電影作品將在今年推出。原來她不是足球迷，但每場皇馬主場比賽，她都帶兒子亮相打氣。 她又透露皇馬的WAGs們都很團結。「我跟不少球員女伴都是好朋友，好像莫迪歷的太太Vanjia、基羅拿華斯的太太Andrea。我在這兒已經12年了，跟每一個人都很熟稔。」

同阿朗玩開後欄 ?

毒撚美斯又輸

去意甲挑戰囉

馬些路太太係咪成日瀨屎

馬些路由頭綠到落腳趾尾

朋友妻 牙朗識玩

巴西妹同牙朗都講葡文
馬些路帽左都唔知

講到馬細佬唔係巴西佬咁

笑撚到仆街

清 係咪比人帽咗？

咁都可以拉得埋
你真係勁

馬些路姓馬
馬德鐘細佬

馬些路準備去日職養老

比人屌爆左個系啦

點解唔可以

馬些路老婆同牙朗用屎眼溝通架傻閪